數據證明美國黑人比白人壓迫

美國黑人佔美國罪案38%
但係只係佔比美國警察殺嘅26%

不服來辯

關你鳩事咩

Push

你標題調轉咗?

白人比人殺=racist抵死
黑人比人殺=black lives matter

一年有6萬個黑人比白人打，
好壓迫呀

全世界都係白人>>>>>>>>>>>>其他人
你試下換過國家調查？
半個香港都係做白人契弟
另一半做中共契弟

黑人等於香港的草根
白人等於住半山 九龍塘
不過我地膚色一樣

智障樓主不願面對

hello五毛

拉

樓主勁過思覺老師

唔啱你聽就係五毛

唔明 即係你係5毛定點? 出個PO唔知你想做乜
出錯PO名?

曲線唔識睇？

標題黨

曲到圓